【突發】被指抹黑網名【椰子是無辜的】被補手足為五毛，黃世澤對此作出激情回應！！！

去片：

延申閱讀

劉細良：「係呢個大局仲搞25磅政要黃世柒，一係就機械人，一係就傻人，居心叵測，係墜落，係藍屍扮黃絲，不如睇陳百祥！！！」

我睇唔到黃世柒抹黑坐緊監既椰子巴係五毛，仲滅左佢聲呀！！！！！！
睇唔到佢要告「一個人漫畫」誹謗想滅佢聲呀！！！！！
睇唔到佢係無証據下話仇思達收共產黨錢呀！！！！！
睇唔到佢係無証據下話講BNO YOUTUBER SHIRLEY YEN係俾中共收買呀！！！！！！
睇唔到佢話連登BNO專家希魔，踢爆佢係２５磅政要既恆屍，整連登ON９LIST既POWER OFF巴打係五毛呀！！！！
我乜撚都唔撚柒睇到！！！！
我淨係知係加拿大既前中央政組成員先至有資格同係德國既黃世柒做節目食大茶飯！！！！！！！
我淨係知邊個屌黃世柒佢就係分化係五毛鐘意睇陳百祥！！！！！

有無聽黃世柒講去儲半年水儲半年糧儲半年藥呀屌你老母劉細良
儲左幾多水同糧呀，整段YOUTUBE出黎講廿二分鐘啦

回力鏢

解釋左啲乜野

世柒有證據證明椰子巴係五毛，收左黃毓民或共產黨錢出黎認暴動？

《外國也有》－魯迅

凡中國所有的，外國也都有。
外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲；日本人笑中國人好弄文字，但日本人也一樣的弄文字。不抵抗的有甘地；禁打外人的有希特拉；狄昆希吸鴉片；陀思妥夫斯基賭得發昏。斯惠夫德帶枷，馬克斯反動。林白大佐的兒子，就給綁匪綁去了。而裹腳和高跟鞋，相差也不見得有多麼遠。
只有外國人說我們不問公益，只知自利，愛金錢，卻還是沒法辯解。民國以來，有過許多總統和闊官了，下野之後，都是麵團團的，或賦詩，或看戲，或念佛，吃著不盡，真也好像給批評者以證據。不料今天卻被我發見了：外國也有的！
“十七日哈伐那電——避居加拿大之古巴前總統麥查度……在古巴之產業，計值八百萬美元，凡能對渠擔保收回此項財產者，無論何人，渠願與以援助。又一消息，謂古巴政府已對麥及其舊僚屬三十八人下逮捕令，並扣押渠等之財產，其數達二千五百萬美元。……”
以三十八人之多，而財產一共只有這區區二千五百萬美元，手段雖不能謂之高，但有些近乎發財卻總是確鑿的，這已足為我們的“上峰”雪恥。不過我還希望他們在外國買有地皮，在外國銀行里另有存款，那麼，我們和外人折衝樽俎的時候，就更加振振有辭了。假使世界上只有一家有臭蟲，而遭別人指摘的時候，實在也不大舒服的，但捉起來卻也真費事。況且北京有一種學說，說臭蟲是捉不得的，越捉越多。即使捉盡了，又有什麼價值呢，不過是一種消極的辦法。最好還是希望別家也有臭蟲，而竟發見了就更好。發見，這是積極的事業。哥侖布與愛迪生，也不過有了發見或發明而已。
與其勞心勞力，不如玩跳舞，喝咖啡。外國也有的，巴黎就有許多跳舞場和咖啡店。
即使連中國都不見了，也何必大驚小怪呢，君不聞迦勒底與馬基頓乎？ ——
外國也有的！
十月十九日。

本篇最初發表於一九三三年十月二十三日《申報自由談》

無架

佢假設黃毓民收共產黨錢
再假設全部搞倪智英果班人都係熱狗係黃毓民班人
之後因為有班人係咁搞倪智英
所以佢照做呢啲仆街野搞鳩椰子巴就無問題唔需要道歉
你應該屌黃毓民唔應該屌我

人地隻臭蟲大隻啲，我咁細隻你搞鳩我你就係搞鳩同路人，一係就機械人，一係就傻人，居心叵測，係墜落，係藍屍扮黃絲，不如睇陳百祥

樓主係著名白兵打手專門 discredit 其它 KOL
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

證據如下：

誤導人攻擊吳志森：

吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

〖吳志森〗在權力面前，袁國勇可以再勇敢一些嗎？ ttps://
【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

誤導人攻擊蘋果日報：
【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

誤導人攻擊黃世澤：
黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

PR 收左 Order 攻擊訂閱量多既 KOL：
點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：
【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

佢D牙真係好撚肉酸

條契弟依然無解釋因何屈人

解釋左啦
因為稻草人同埋臭蟲論囉

個咀仔好似變左色同厚左
係咪充左血

定出鏡慣左化咀唇?

lm

高登年代過街老鼠依家上神台cls

Don’t make on9 famous

佢拍檔劉細良係咪stupid people

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

原來片入面講既肥康係呢個肥仔
屌你老母人地得十位數VIEW你都走去搞鳩人

呢個肥康俾黃世澤屈佢係黑社會
但就俾佢講到係cyber bully harrass嫲